Engie's EVbox 一百倍股爆升集中Post (5)

EVBox 原是荷蘭的新創公司，在 2017 年被法國能源公司 Engie 收購。Engie 集團是法國的一家能源公司，也是2015年世界上第三大的能源公司。其主要股份由法國國家持有。母公司ENGIE活躍於家庭能源，移動性和智慧城市服務，為EVBox的持續增長提供了巨大潛力。

EV-Box 與 NewMotion 同樣是歐洲知名的充電站營運商，其優勢在於身兼硬體製造商和軟體開發者，可以提高軟硬體整合度、改善使用者體驗。

EV-box 目前擁有超過 20 萬座充電站，服務橫跨 70 個國家，而ChargePoint有Baillie Gifford加持，為Tesla第二大股東。Shell所收購嘅NewMotion則沒有分拆上市。

圖為ChargePoint充電站數目作為參考

TPGY 目標價 $24.8 - $52

2026年 目標價 $46.8 - $101.4

TPGY(EVBox) vs SBE(ChargePoint)

大家都係龍頭，Evbox Fast Charging 比率高好多，ChargePoint 主力L2， 另外估值又平好多，Evbox 14億，ChargePoint好似24億

Credit to: JohnCena

大家唔買電動車，卻步原因之一係充電唔方便，所以呢個行業一定係電動車行業之中要行得最前，去配合整個行業嘅發展；而個餅有幾大，就係加油站個餅shift哂去充電站公司。

但無可否認，Spac嘅熱潮，令到公司一公佈咗合併協議後就裂口暴升，短期內情緒溢價兼補裂口下，追咗貨嘅預咗要捱價，由於估值較平，行業前景同潛力巨大，有信心長線取得豐厚回報。

預期於 Late Q1 2021 進行合併

04:15 開始聽

Engie's EVbox 一百倍股爆升集中Post (4)

Lm

lm

俾你快過我

落左車 好彩又上返 多謝財巴

早晨財巴

LM

支持！

26蚊買到去20蚊都有溝貨 今朝起身見到30 開心

早晨

30

Lm 落左車等位入返

見到個post個陣
其實TGPY已經去到25
但係照入左啲貨
多謝財經巴

等跌再溝

真係要嚟多謝財巴
計埋lazr真係幫我執咗200咁濟
真係好想知道有咩方法可以報答你

直上40

繼續跟財巴搵食

其實一開始我地入貨果陣都係25

LM 等睇今晚又有人問而家入唔入得過

200萬?

係咁既咩

19、20果陣變左哭喪區添

拜登承諾要在美國境內打造 50 萬個電動車充電站，並要透過投資清淨能源，創造 100 萬個工作機會。如果成真，美國電動車的基礎設施將大為擴增。2020 年 3 月為止，美國有 78,500 個充電樁、25,000 個充電站。這也表示拜登將試著說服國會，繼續通過電動車補助和減稅方案，種種措施有利電動車業。

我入果陣就係你地話終於返家鄉果陣，23.8入

多謝財巴送既聖誕禮物
又gel頭啦

係其實紀律啲財巴講嘅都基本升100%以上
不過我淨係買咗呢兩隻

勁

LM多謝財巴

有料
我用左20%倉位去買咋，個陣已經無哂銀兩，又唔捨得賣哂啲股all in

多謝財巴

Lm多謝財巴

上去一樓比個正評多謝就okay

升成咁，相信個位Charlie Youtuber好快會有片講充電樁
btw, 我幾鐘意睇佢啲片，又詳盡又廣東話

LM 多謝財巴

利申果陣有一齊哭

其實我懷疑果個係財巴黎

果陣灰到估會跌到16

LM 多謝財巴 👏

其實目標價40既話係咪可以繼續追

都話唔係，我真心欣賞佢嘅介紹only
咁都無其他片有咁簡而精嘅懶人包，焗住share佢啲片

冇話一定升嘅，你負擔到風險就得

雖然我知道財巴而家搵咗好多可能唔care
但係都想搵個方法可以課金比財巴
當係送份聖誕禮物俾你都好
做咗咁多分析，spac股係好多人都仲未發現嘅時候就推薦，今年同埋之後spac嘅成功會越嚟越受到重視
銀行都已經講咗會多啲留意同投資落去

講返個背景
三月嗰時我食正晒成個跌幅
我走去跟巴菲特接石油股飛刀
仲記得嗰隻西方石油，直接冇咗資產50%
嗰時真係好絕望
之後靠郵輪同埋迪士尼搵返100萬
但係畢竟唔係Tesla呢啲股票所以仲蝕緊錢

之後個故事就係見到財巴嘅sbe同lazr po

打得有啲多字，希望佢睇晒
咁多位記住不推文啊

我記得你啦，係LAZR PO有次你post倉,重倉到

目標係睇齊SBE先

呢個太基本

財巴 而家有幾股幾錢

30蚊樓上仲會唔會加注

個次其實買咗唔多
嗰時諗住買30%資金抄底之後再跌會溝貨
點知第二日$18第三日24,35.,40咁去

抵財巴贏錢
仲諗住有排坐 幾日無睇就升到咁

巴打你LAZR壓成本既操作都好勁

多謝你
好慘重嘅學費

200個

x2

我都係
仲要俾疫苗股輸左10k 鎂

多謝你

財巴🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

財巴同小西係連登少有又humble 既連登仔香港人

總結今晚會出現既問題

1:30蚊仲入唔入好，個時22蚊諗住跌返20蚊先買，跌到20蚊見佢仲落緊打算19買.....loop

2:可唔可以研究下一只比我

唔好意思用支牛

或者今晚回調就會有人問幾時放好

多謝財巴
雖然買得好少 但22坐上黎都開心
訓醒見到已經30 hit左止賺放左d
希望有位可以上返車

見到個po果陣已經$25
未出糧都入左少少 多謝

劇本

投埋票仲得了既

早幾日先留意到個post,入左少少tpgy睇樓主你另外介紹嗰啲股都升左好多，建唔建議而家入？

財巴真係好L勁，你呢啲人係應該要發達

琴晚28 29都溝咗
訓前落返27諗住今日繼續溝
點知

財巴早晨

新po留名

屌巴打加油

財巴有like好開心了

點樣壓到咁低，就咁睇lazr好似未試過落過2.9

留名支持

John巴
有俾Credit你架

你研究仲深入，做咗好多功課
十萬個正評

第5個爆升post終於爆升

追左幾日post
留名

佢應該放咗啲
支牛會自己減成本

快啲回 想加番啲 琴日26.8入個啲 岩岩30又放左啲

仆街 26放咗入唔番 不過都好多謝財巴你

可惜SoFi跟唔到

呢兩個星期，日日買，越買越貴，根本係一去無回頭，唔俾機會我地執貨

劇本一號

$30放左少少
回一回再入過

盤前$26.9 放左想壓下均價點知飛左

2026年吹大咗

留個名不推文

睇黎仲有人未知道有tpgy

早知沽鳩哂啲IPOB ALL IN 跟樓主啦

諗住回到幾多出手

琴日28all in哂， 依家擺係到算，

喺美股買歐洲充電公司就等於喺港股買越南充電公司一樣，會少好多本地人留意

財巴，你覺得QS短期內會唔會炒到上200

唔會有200 掛
以家都係因為Apple car消息姐

多謝財巴 跟左少少tpgy lazr sbe

美國的Jumia咪又係好多人炒 睇下市場資金架姐

日日俾人手動置頂你唔去睇既

財巴有講過睇齊SBE就OK

F巴

人地問緊QS

睇齊SBE係TPGY

之前無拎過QS同SBE做比較

咁美國人佢哋本身都可能用緊ChargePoint, 對佢哋黎講信心一定大啲；另外又唔可以用越南同歐洲比，歐洲發達好多

知就唔係呢個價啦

財巴30蚊有冇減倉？ 定照hodl

財巴請問你覺得會唔會回調，之後同普通spac股一樣慢慢磨到合併先再爆？

之前調到19蚊

財巴點睇 $30 樓上既SPAC會唔會有啲危險 始終都未合
利申 均價 23.31 @ 500

真 琴晚最低位入左半倉
希望唔係今晚嘅高位

有少少，但合併唔到嘅機會細嘅
你睇佢Evbox嘅Facebook/IG/linkedin幾高調話會Go public應該就穩嘅
市場都係擔心呢個風險而未反映更高估值姐

不如你拿拿臨整碌滅世棍比我地加倉先啦

收到 小本玩家唔敢ALLIN 不過好感激財巴既聖誕禮物

多謝財巴
打算30放少少回少少就買啲再入

照lazr玩法
我估財巴應該會靈活走位

等回調入一注 好耐之前就睇過樓主發po，但係冇跟買。依家仲輸緊錢

發你老母
抵你輸

未必，琴晚$29都好想沽，但最尾無，驚沽咗入唔返，因為現價對比SBE水位太多

點解標題係百倍股

始終市值所限，低位當$10 升十倍係極限？
應該叫十倍股？

202x TARGET PRICE $101

多謝樓主 跟左你唔少
聖誕快樂

尋晚$27梅下梅下就放左，有跌到26.8嘅時候又入返

留名支持
多謝財巴

依句哭左
抵你有錢賺啊！
Btw,,,英國有人真係需要幫，大家賺到啲都可以幫手

起身支持財巴
跟左兩隻加埋執左50萬

個個都贏咁多

贏得少啦

唔好羨慕人哋

跌到1819 個時點計

我都有跟，sh左，可惜買唔多

本身個底多，自然贏得多
我呢D執到小小都好開心

已經全倉tpgy 22.3
冇孖

財巴tpgy 上睇幾多

40-50

講左好多次 at least 追平sbe

咁盡，唔分散小小

以下為美金市值
$10=13.94億
$100=139.4億
$1000=1394億市值
$2000=2788億
$2500=3485億

10/15/20年後100倍唔係無可能

長揸10年

係最少股價追平而唔係市值追平

最少仲有14蚊

個倉果陣一球都冇
有咩好分散

好勇

我覺得孖果啲先勇

咁有信念

留名

有財巴既功課
有其他人既資料支持
加埋自己有FC
依家仲係全倉緊

點解唔孖

尋晚$40追左sbe
點知跌落$37
今朝起身睇$44

財巴快d答人啦，就黎開盤啦

37見到好多賣盤添

財巴：30-35仲有水位

幾時都入得架
公開市場任買架喎

40以下都有

全倉一隻股就算啦
插落19果陣爆左就喊都無謂

宜家仲應唔應該入手 定等佢跌一跌再入

今日咩事 仲未有盤前

All in完瞓教聽朝睇樓

Or 跳樓

冇人交易咪冇

個陣reddit無人理呢隻 個個睇1516
25插落19仲孖真係勇者王

因為上市估值會參考公司盤數，市場睇個市值同股價可能會睇TAM Total Addressable Market

記得有巴打去開post

劇本開始run了

而家係咪叫無蟹貨 升穿哂11/12 果支大成交

係，破頂中

疫苗真係睇唔透

仲有11/12盤前爆上好似$37高J既貨

啱啱輸多2k

月供TPGY

統計下今晚有幾多位巴打問「現價入唔入好」

咁問現價放好唔好

估下今日轉唔轉劇本 幾日都係龍完倒跌橫到尾再龍

成個版塊上緊嘛...

tesla 6蚊嘅時侯你有係打算過講呢句？ AMD2蚊嘅時侯你有無打算過講呢句？

大家放心，呢隻野不嬲盤前停牌，正常的唔洗驚

現價入仲有冇水位，心急人上

我30放左啲 等29.5到再all in入過

懶咩醒我問樓主點睇姐唔係challenge
因為佢#1 話短線 target 100, 未提長線

撚唔知騰訊升左幾百倍咩

AZN 正含家產

又無盤前

Google睇到盤前
目前30.49

想問下現價溝唔溝價好

利申
由24 23 21 19 24 27都有溝

想學下點分析

係

財巴有講CLA?

LAZR講緊係20-24，可能個外國Youtuber計錯，最尾升過$24好多，所以人地計嘅都不能盡信

無得評估嘅
Projection果啲都係9up
分分鐘幾年後間公司執笠
VLDR同LAZR都咁勁，呢行嘅競爭都好大，所以唔好其他後追嘅公司

無

盤前升到31 好彩琴日冇放少少

大家會幾錢再加

23：幾時番20
26：幾時番24
28：幾時番26
30：幾時番28
40：幾時番38

呢隻係咪CLA?我見個全名同Yahoo finance唔同

尋日試過放左少少
但5分鐘後買返
真心驚一升無回頭

其實SBE都無跌過比你

TPGY 不問價追？

琴日盤前放左少少 哭𠹌左 已家蛇咬都唔放

30 不問價追？想等佢回
33 不問價追？想等佢回
39 不問價追？ 想等佢回

30.9放咗4分1 我會喺盆前入返

啱啱果個交易就係你

今晚繼續gel 頭 未合股都唔放
利申21蚊all in

咁似我寫個劇本既

今朝$30走左100股

喺VLDR賺咗，想轉倉

噓

交易量一千股都冇 推到上31
隨時直插無水花

因為冇盤放
今晚33 gel定頭

隔離2隻都插水喎 似又係跟劇本

聽日升到4字頭你喊都無謂

SBE驚佢合併前會終極洗倉，有無人知佢幾時投？

跌果陣set左愈跌愈溝，之後就刪app唔睇。再開番之後睇番，溝到去19就無機會再溝。唸住跟財巴起碼Q1先放部分，留起碼1／4 SH十年

講乜都假 SH到下年

2046賣退休

仲有1個星期就下年

我知錯啦

即刻無哂果種霸氣

秒殺 10/10

30.91放咗4分1 九點半仲未跌返落嚟係唔係要高追番

財巴出哂名

驚你落左車上唔返車

企咁硬係30.85陣間高開 一係就大升無回頭 一係就大跌又任你買

牛牛散戶全面進場

呢啲人真係好撚on9

又玩串個party
我all in左

依個真，經歷過25去到19就明

我25都升咗30個percent 你唔分注all in

我都係入左好細 但thx ar 財巴😭😭😭🤟🤟🤟🤟

別人貪婪我恐懼，別人恐懼我更恐懼

都無講過目標價$50......fake news!

今晚有option

.91賣 .87買返

Long call call爆佢

花旗上調電動車2025年全球滲透率預測 由12%上調至15%

《財聯社》報道，花旗上調未來十年的全球電動車市場滲透率，並上調碳酸鋰的價格預測。分析師Jack Shang等人在報吿中表示，將電動車2025年滲透率的預測由12%上調至15%，2030年由22%上調至30%。

上調預測的原因包括歐盟今年的電動車銷售強於預期、拜登贏得美國總統大選、中國對2025年的電動車發展設定目標、長遠來看內燃機和電池有望達到平價。

此外，上調2021-2023年碳酸鋰的價格預測4%至11%，原因是看好中國電池供應鏈。
值得關注的是，研究機構EV Sales Blog公佈最新數據顯示，在10月份的全球電動汽車銷量中，特斯拉Model 3繼續成為世界上最受歡迎的電動汽車，Model Y跨界車銷售數據超越了大眾的ID.3。

唔會。

對唔住囉，咁啱見到cap出嚟姐

30.85 掛左好耐 入唔到

無人賣

其實 覺得 三傻都值得買下

有得short會唔會比人打爆哂d價

想放一啲買call

睇到有篇野 話 tesla 係中國電椿 都發大緊黎搞 1/12 500支 23/12 600支 類似

呢個問題有冇問咗廿次

買call點睇

而加先睇到 已經$30...

今日有call了

不問價入正股坐5年

我都想坐下nio

又火箭了

現價追得唔得

買30 call?

我追左

今晚35

又爆上了

最後結果d貨係曬連登仔手一陣美國國安就黎拉鳩曬我地

未入夠貨呀

開車

財巴宜家睇最低40？

得1000股點算

30放咗

想30加貨 點知開左車

放哂孖展 轉場

開盤就回返架啦

一陣又有人問；「現價入？」

好少咩

得500股

aapl 應該又爆上

諗緊食咗四分一注先

月供GOGOGO

諗住長揸5年，而家有200股，下年諗住開始月供，但係驚2030電動車先正式普及

反正2035開始Ban汽油車

同路

多謝財爸 我執咗3800美

開市賣
中段接返

點知今日接唔返

正

點知以後接唔返

痴線
完全追唔切
升到

今晚唔知30蚊接唔接得返

開市入call

笑左出聲

放哂sbe轉呢度

唔賣正契弟

睇黎今日真係到35

SH SH

33喇！

巴打到35會唔會放 等佢回調再入

好想放

35 放唔放d好

spread成1蚊

80先放

BLNK 唔掂喎

邊位巴打成萬股車落去

財巴

睇嚟好多人止賺

再跌我就孖展溝

兩下又上返去啦

特價?

我真係唔敢沽
一放左接唔返 勁on9

幾分鐘棍落去又棍返上去
呃貨？

但又唔敢買驚佢插

20 蚊買到變 32
財巴好帶挈

大家坐穩未

都係唔搞佢

坐隱

呢隻換手率好低 穩陣

財巴好

財巴咩價接返

低多少少先啦，如果有

你又想呃人貨，報國安拉鳩你

幾時投票

半倉

其實日日都係咁

39分沽貨消息一出
就冇出過陽燭

又有位加倉

而家想溝

等

穿左即入

咩價位好？

仲可以跌多陣

特價時段

28加倉

財巴咁勁
捉到位高位減持

幾時入好

我都捉到

財巴今晚要睇lazr應該唔得閒

佢減持 個價 咪變做高位囉
佢一放就壓低個價

頭先$30.3入場試試 反正巴打睇$40

BLNK,SBE跌帶動tpgy都跌

唔識捉係咪都係由佢算
廢事出出入入到時上唔返車

今晚到聽晚我深潛

陪女

一話要深潛就係咁升番

人生贏家

你仲淨1萬股？

聖誕快樂

聽日要巴打盆前搭個雞棚喎.........

$22 @2000得好少 諗緊走好定加好

今日熱門問題：
現價走唔走好

又係特價時候

而家變到31已經係特價？

29

昨日高位 今日低位

真係早D沖涼訓好過

特價加貨

30都有幾千咁入市你話呢

三隻色喺分別代表啲咩，點解三隻色都會令個價有上落

轉燈未

睇黎要穿30

都係跟劇本
尾盤拉升

轉左燈

裂口都補埋了

大家strong hold 渣到2046

補一補裂口姐

每日都係
入唔入好
走唔走好

走鬼呀

錯過咗紅燈入

哇屌 又想來多次25落19嘅玩法？

賣曬過左個happy Christmas 先
利申 21均價

有咩下星期一再講

屌好撚醒

聖誕大特賣

好多人放曬

渣ga

賣一賣，跌返再入

放晒

33放哂過聖誕

今日最令人滿意嘅竟然唔係tpgy 係我隻xl

個個都咁果斷嘅 我D 即市操作有排學

咁多人走貨
我仲加咗添

準備加貨

我啱啱都加左

財巴33.5走好醒

27先啦

等陣升 就冇位入了

我都加左

31放淨1股
唔記得睇開市錯過左33蚊個位

32蚊走左1/3 睇下咩位再加返先

哇跌返咁多 加加貨

特價

大大棍

30清左再搵位入

係唔係財巴又放左

琴晚震走左

衝動30.6入市
點知越跌越有

買左少少 一睇40%

咩股黎? 溶左wor

又坐

28.9加左dd貨

賺到笑，不過隻小注入咗

隻嘢升到停牌 cls 好開心今日買

XL

暴跌真相

我均價31

屌

xl 玩撚到熔斷
呢度就來跌撚到熔斷

佢上到33放完遲下再入

On9

仲升緊

均價25.6 之前20.5入左一次 但個陣資金唔夠入得唔夠多

點解升到咁

坐坐佢

我來回走同入左三次，最後今朝高追完

間公司係有潛力 而且本身有客
琴日壓完價就炒一水

買左翻版XL GIK 準備開車

酒呀~~~

成日怨冇位入既人出左邊
今日點睇都係成個充電板塊回緊 同BLNK SBE 算回得少

我都係

依家先$13 未驚過

33冇走到依家得返29

好後悔唔走一轉先

似乎28.5有承托

雖然無財巴咁好身手高位放
但都走左轉壓低左成本

Same

好多巴打轉身好快
壓成本壓得好準
我自問學唔黎

最怕都係落車上唔返

一動不如一靜

所以乖乖坐 等到目標
間唔中玩下其他SPAC算

轉燈

支持.

SH大法好

接返訓覺

說好的齊上齊落Sh 呢我未落車呀屌

無落車
轉左下身咋

個個都學壓成本今晚keep 30

其實壓成本係點做

華麗轉身

開盤爆升賣，盤中接

btw，唔係次次得，柒一次就追唔返

一動不如一靜，落錯車上唔返又後悔

建議大家早啲訓

屙個屎翻黎tgpy

巴打你尋日平接左咁多今日都無高位走咩

開市唔出一半貨真係最後又賺少好多
好彩開市即出左1/3

SH

轉身快 每日就Keep到利潤
呢幾日我一開市 每日盈虧就+1500 但個零鐘後隻隻回曬就會無賺蝕或負數 始終賣左貨代左落袋先係自己
開市唔袋返一半利潤落袋 最後都係無用

琴晚轉身入唔返要高追
都係唔搞咁多野

見到有啲人話財巴震人哋倉

我想話先唔講財巴放得5000股
係今日嘅交易量裏面好少
根本未到可以震倉，佢放個位係好靚
有冇諗過就算佢個行為係想減成本
其實都有一定風險賣咗繼續升之後又要買返貴貨
更何況可能佢有其他部署要整理下個倉位比例

我係1股都無走，因為一開始set個目標就係100%+
當時坐緊-20%都無諗過賣，點解而家反而要諗？

如果覺得自己做唔到高賣低買簡單啲咩都唔好做
冇人攞住支槍指住你叫你日日交易

ps.我唔知道係因為佢睇到seb blink跌但ev升發現都係情緒影響股價先放定點(如果係我覺得要學習下)

學到野

xl 係例子 錯過後那可回頭

15萬飛走左 盤前為左幾千蚊

一兩次唔回比你就
take profit reduce weight 好正常，講到日日sell high buy low 神操作咁做咩

邊位巴打痴左線上支牛9叫

一樣諗法 人地個倉咁大 比我都會咁做
同埋人地點交易關我地鬼事咩

財巴唔好比d人9up影響你心情
呢到仲有好多日支持你
見你話深潛同你講定聲 聖誕快樂
你已經比左聖誕禮物比好多人
好人一世平安

財巴 聖誕快樂 食肥啲

所以我都係1/3 50%出貨再入返
幾隻SPAC個玩法都係甘 33蚊黎講 12-13蚊個陣開始計都100%利潤 好多人都會出一出貨，變相壓低左估價

我都好服人高位出再入返 真係無甘既膽

其實長揸正路都會dt
你如果全倉一隻股
然後目標要100%..唔通你幾個月唔操作咩
無可能架
我之前玩小鵬大半倉, 直頭孖多倍黎dt, 然後贏返d現金返黎

因為好多新手淨係識得低價買,高位放
但其實高位放, 低位接 都一樣係賺個差價

同埋財巴又唔係大戶, 邊控到個盤,最多都係個1,2分鐘會影響到個價位,
呢到大把巴打都有幾千股

其實下年q1先merge都預咗佢會上上落落架喇
炒下波幅仲正

聖誕快樂，多謝財巴🙏🏻

13.4入咗

支持你！ Sbe第一個post跟到而家 thankssss

就算係又點，梗係自己個倉緊要 如果一早跟都賺唔少 買股票邊有得怪人

想問好似LGVW 咁你今日會咩價再入返

孖展你一定要控制風險添啦
其實一隻股票增持減倉都係一件好正常嘅事
唔好俾交易欲望控制到你成晚買買賣賣就ok
根本就係set好價位電話響先禁入嚟睇一睇

LGVW 我自己都有16蚊貨 但因為股數少所以我無理
TGPY因為股數多 有D我係20蚊貨溝上黎 呢度都10蚊利潤

你唔講我都無理隻LGVW咩料爆升甘多

多謝你呀財巴，聖誕快樂

財巴唔洗理啲弱智
24,25入嘅依家都賺緊啦嘈乜姐

多謝 聖誕快樂有錢齊齊搵

我意思係你冇得預等個零鐘會回比你入返

比如我玩NIO
第一注38蚊入 44蚊再加貨（總數150股）55蚊個陣放剩20股 因爲一直有留意住佢 48蚊 43 蚊 40蚊都係一個位

之後係40-48之間再玩左兩轉 我呢兩轉就目標200股甘計 8蚊既利潤

最新呢轉佢39蚊配股，但佢跌唔穿39蚊 就40再加200股落去，一直甘樣操作，我用黎加倉既都係用緊利潤去加

當然SPAC股，風險比其他股高，我就會唔同操作啦！
始終都係心態 賺左就開心笑下啦

財巴聖誕節快樂
唔好理啲人 又冇人拎支槍指住佢地買

其實我唔明$165k 點震倉
Retail 就叫大手D 但institutional 呢D係碎料

財巴都係教大家要分注入，個莊點玩我地跟唔到
如果袋左落袋佢又爆就無得講 隻LAZR我都係23蚊放曬

財巴咪鬼理d痴線佬
開心share 仲咁多野講
根本倉size唔同 經驗唔同 眼光唔同
都影響操作
根本每個人都只係對自己個倉負責
好似上面巴打講 又冇人用槍指住

分注入 同 覺得日日開市出之後等個零鐘會回比你入返好似兩回事黎

財巴聖誕快樂

支持支持

股就幫大家揾埋，點玩點操作就大家自由發揮交流下

財巴第一注好似24.8入，我就即跟24.4入咗100股。之後一路上上落落我都揸緊信念走下位，最後溝到20蚊500股，而加好感激財巴 根本點玩係睇自己

牛牛啲人知咩事

跌落19果下真係信先hold得住

咪撚理啲傻鳩啦
人地真心冇義務幫人賺錢，自己賺唔出聲都得。
我就28入，純覺得財巴分析好

跟咗5個post
見盡老散百態

我講係開市後 佢回咪分注入
如果我出左1/3 50%貨 佢再爆上 甘無得講啦（因為你唔會知）同埋TGPY之前大升過都大回過 我採取穩陣既方法

只係之前跟財巴玩幾隻每日高開10-20%都有高開低走格局
就算OPEN RMG LAZR 幾隻都係甘 OPEN 連續兩日都係高開回10-15% 而且合併完第日既股都係甘 財巴都有提過

放都比埋你睇仲想點
唔洗理某一兩個人既閒言

同埋持倉多少都會影響我既部署
500股 1000股都唔同啦
同埋我本唔多，唔似其他人甘可以承受風險能力甘高
其他人100萬 50萬港幣既閒錢倉 又唔同玩法啦！

話震倉真係笑死
開張圖睇成交都唔識

震到佢個細倉

啲成交番曬了 大家準備爆邊

完美控住30蚊
等收市前爆上

已經比左個今日嘅例子唔係隻隻係咁， 唔明你點都係要講到可以日日神操作
$33 出1/3叫做take profit, 同分注入冇關係。take 得就預左有機冇得入番
分注入係dollar cost averaging...
用少少獨立思考啦... 財巴前財巴後咁做咩

靜待劇本發生

FEEL到又想黎一棍

今日應該收32 尾盤33

我無話我日日神操作，但見好多都係盤前/開市炒高左
我只係想話我心態係高位出左貨 袋左係落自己， 佢回返咪再分注入返 如果佢再爆上就無得埋怨

其實依個都係講個信字
連續幾個交易日都係高開低走再衝高
你信唔信今個交易日都係咁
仲要聖誕
我無操作既膽 唯有坐定定

巴打咩價位入

似嚕，尋晚前晚劇本

aim幾多放

19蚊大大力溝

大家可以瞓 咁多流入 聽日起身數錢

細單多

橫掂起碼都要坐幾個月，使乜理而家帳面賺蝕幾多
其實我覺得成本30以下都好輕鬆

支持財巴，多謝財巴

現價可以點入？

選Market Order，填Order Quantity，然後買

個條8萬成交係咩事

隻xl就高過ptgy了

一晚double

SBE 又上

靜靜雞

Up up up

佢晚晚都係咁搞到我瞓唔着覺

痴撚線SBE -5 變+5

唔見有咩消息喎 定係純比XL帶動?

似乎XL帶動全線SPAC

定係EV? BLINK仲係妹下妹下

BLNK尋日升差唔多3成呀
唔洗回下咩

VLDR 坐緊

再炒定merger 見XL咁

無力嘅

弱撚到棍上棍落

xl又喺殼？

pic 來

今日比xl搶哂風頭

佢咁撚廢我覺得仲搶風頭

原來出左option

今日都唔拉升嘅 當佢補缺口喇

財巴 係財經台願意無私分享心水
仲教埋大家點賺錢既巴打 真係無邊幾個
你其實大可以自私賺 唔洗share 比我地
所以我都真係好多謝你
祝財巴你聖誕快樂

企穩30

財巴，多謝晒，聖誕快樂

財巴掟左果5000股都要冒買唔返個靚價既風險喎，佢選擇呢個時候賺部份都不為過，我打算SH賺多D

我覺得有機會因為出左option，會横盤一排等人地開30SC之後爆升
（之前LAZR都係咁不過無横好耐）

其實而家講咩都冇用 sh最實際

供2年 2046拎畢錢出黎退休

我有叫人尾盤上車 冇咩人理

多謝財巴
21入手 買得唔多
但有賺就得

Plz don’t

財巴聖誕快樂

2星期前先玩美股 28先入 但係都有賺
多謝財巴

財巴同大家都聖誕節快樂！

貼倉支持財巴 大家齊齊賺多d

跟開財巴都賺到盆滿缽滿
開心過聖誕

多謝財巴 聖誕快樂

財巴merry Xmas

今日回29 唔知開盤升唔升得返呢

支持財巴

未必 我覺得去到財巴 33 個位都仲安全
之後就有風險

40基本

隻股係好既 最多回一回再升
SH會有咩風險

我意思係過33入要小心一下

隻股交易額咁大，話樓主高價放股影響股價真係白痴

下年諗住開始月供Tpgy，本身有200股，想長揸5年，唔會做任何操作因為冇信心。但係諗緊揸5年嘅話，電動車重未完全普及，回報未必最大，所以諗緊定等遲啲升到40轉供arkk會唔會好啲。 好迷惘

SPAC股月供

出年Q2就唔係啦

月供成

老師

咁多傻散入spac 大家都係睇路

幾好呀 35蚊個陣跳船靠佢地接

黎料

你都幾燈

想加倉

月供spac

怕甚麼

量少

無人買

畀機會你加倉

Blnk係咪傻 明明廢過sbe

洗咩驚，望下SBE同blnk今日升得幾勁

我估又係盤尾暴升

高開、盤中跌、盤尾升

日日如是

sbe同blnk都升
反而tpgy跌
所以我加左倉

幾時先到我地日日升1x%

D人唔理隻歐洲龍頭
掛住玩BLNK同SBE

Blnk 做乜鳩

唔係主場

今日挑戰新高

Blink正股

今次盤中會唔會短左D

邊個彈黎弾去呀

亂曬龍

果2棍
1次升1蚊

有預感盤後TPGY會升返哂

性誕節快樂各位

各位巴打 聖誕快樂
繼續一齊坐等升空

支持

聖誕快樂
繼續SH等40

溝多少少先

又走番落30樓下

點解嘅財巴！btw 支持你

SBE同BLNK 都升緊 覺得莊想洗盤 將大家均價拉番高先再升

支持財巴 性誕快樂

日日靠佢個倉先正數
今日見紅有少down

唔好意思想請問下今日盤後到幾多點

6點

唔該晒巴打

係隻隻都洗

日日都綠
紅番日姐

財巴補左幾多股？

你地估下

10k

5000

5k?

15k!!!

補多少少先

你覺唔覺橫盤嘅時侯呢個post會正常番

升 鳩叫
跌 慘叫

點解啲Ask會中間吉曬

2k

一陣答係-10k

呢兩個鐘好似無左心跳咁
30係咁妹

真係有趣，無賣盤架喎

我個 broker 今日先有 code, 屌出嚟

即係今日先買到？

聽日先買到

聽日星期六

呀！我嘅聽日係聖誕，都係星期一先買到

財巴點睇疫苗股呢排插水
應唔應該止蝕？

呢排好適合低買高賣拉成本

無壓到成本
因為拎左黎買多d貨

得閒拉低下 一陣嚟多轉回調又可以執平貨

從來都唔睇好，競爭大，加上靠果隻疫苗，對本身間公司市值咁大嘅，可以再大得幾多？從一開始就無呢個值搏率

日日盤中都係妹，好似有人控住咁

well played, 其實唔難估

Thor: I like this one

自覺已經睇透
總之TPGY就不問價入

長揸 睇好tpgy至少上50

我個倉都係靠佢頂住

我都想要少少advice

其實有d擔心
而家blnk炒得咁熱
一爆拉埋tpgy落水

MRNA插到呢係咪應該走貨

打啦重揸

唔孖展，而且係閒錢，咁就有持貨能力
咪唔怕長揸！

咁所謂睇透都係靠你嘅research同巨大持貨給予信心！

當你對三隻都做過功課，應該就無咁擔心

sbe同evbox都望過下
blnk無睇過

想問財巴點睇tpgy黎緊一個月走勢？

Blnk 根本亂黎 一俾人話唔值錢就插底

依家就尻炒上 唔穩定

尋晚BLNK升又唔拉埋TPGY
希望聖誕之後EV仲有得炒

多得財巴先有個merry xmas

仲有好多cd-rom未計

巴打有冇研究xl 前日盤前買升咗8成

長遠睇無影響，但係肯定BLNK爆又會有機會見20蚊

放啦，擺明泡沫

想問下係咪仲未知SBE幾時vote?

點解咁講
想學點分析

計一計佢市值
再計一計佢收入
呢世都還唔完, 同PLTR一樣

可唔可以off topic問下
Baba 260有貨
係咪應該不問價走哂佢

仲唔走得等100?

邊有咁多錢買

長揸低位溝壓成本幫到你
麵神出post你於應該清啦

面神推介嗰下我清晒
221 揸到佢推嗰下300
諗唔到一賣晒一嘢插番到而家個價

想知財巴依家個倉有啲咩
利申 頭號粉絲有幫你開po

Blnk真係9炒
Sbe=Tpgy>>>>>>blnk

依家SBE未合併 如果合併左我都可以上到80
而且係龍頭 我覺得係因為未合併所以個價仲係低過blnk
1月15 biden就職典禮同埋嗰日合併 應該有得爆

信財巴 星期一放8成先

財巴 Merry Christmas
nio你覺得會長揸定nio day走好 走既話大概咩位好?
垃圾新手坐住好耐nio

長揸扑暈自己ok?

收到thx

sh

想問吓sbe係咪1月15號merger vote

好似係

咁可以炒下喎...

有無諗過已經俾人炒起咗

我又諗起我d 疫苗股
星期一放晒佢算...

財巴係咪始終睇好強國ev 既發展

全球EV ok?

偉大嘅祖國起廠容易、產業鏈齊全，對汽車生產提供咗好大優勢

祖國

連登一放貨就暴跌都似

咪傻啦

2026年 目標價 $46.8 - $101.4
你老味咁撚少

你想幾多？

It depends on the actual growth.

大家怕唔怕大市會回調

仲難過答TPGY會唔會跌

ev相關炒到boom boom聲
短期真係唔知實力定係價值

Q1如果宣布完merge應該要放啲貨？
宣布完合併之後股價應該會相對走慢左？

如果揸到3月，tpgy現價30蚊值唔值得再加倉

值得

有一個Point係比較少人留意嘅

"Building a charger network with significant coverage and charger located at key points where demand is likely to be high"

簡單講就係充電站一早霸咗靚位就係皇道

24.6跟到依家，望到連個blnk都升到53真係驚西多謝財巴

長渣5年以上計tsla同nio應該唔止依個升幅

Gg trump唔批救濟 星期一會唔會free fall

我呢一隻冇驚過

evbox係主力歐洲
影響唔大
佢敢跌我敢溝

都冇人講過唔過3分2，好似條ndaa 都係

留名繼續睇

今晚升幾多好

30.03

Tsla 表示未來可能會開放啲充電站比其他牌子

可能，佢啲超充數量咁少

再升

sbe盤前升緊5% tpgy今日唔知升幾多呢

40!

無成交既

31 now

仲未係熱門spac
所以盤前成交好疏

SBE開始上力 都升到49嚕

30喺spac嚟講算高

上

所以tpgy現價仲有好多水位

忽然32蚊咩事先 想加倉啊屌

我都想 今日入左錢

上星期比晒時間你地加倉 spac股一爆上想追都追唔切

聖誕前$32清左倉

現價就係最好價

上啊 🤤

又升

真係好癲
落一次19就直上

架船一早開咗，開咗船不嬲唔等人

用ft 仲未睇到幾錢

睇到你都買唔到架啦

31.65

巴打依家均價幾多？

用牛牛睇

RMG 似下隻QS咁鳩炒

驚就盤中

咁等下先

次次盤中啲價都係最抵(只限當日)

掛緊32蚊，走到都係留名盤中再入

上呀
好彩信念充足19個陣入左

上上上

見twitter慢慢開始多人講TPGY

買得少

有無ching一齊加貨

盤前咁多 不安 😿

set咗價32.5賣咗d 快啲落返去畀我買過

一早all in咗
冇錢加了

諗住keep住加小小
跌先加多d
唔係佢keep住升加唔到

今晚會唔會35

隔離都升到咁

32走左d, 盤中插果下接番

覺得今日一開市先會爆上
宜家只係熱身

我34應該會走三分一 之後再入過

29.5重入
啱先33.4走一走先

*32.4

係就正

次次操作都操作得唔好

唔敢亂黎
上次走左入唔返

29.5會唔會太樂觀

真係好難

無撚跌過咁制

真係走左先？
我仲想加倉喎

加

真，咩都唔做，坐定定賺得仲多

20 入左RMG 同21入左TPGY
搵唔到位再入貨

盤中先買
次次都開盤爆插

大家目標價幾多

想溝

唔敢走 驚入唔番

我34走左RMG

完全會

夠鐘開車

個圖真係好靚，雙頂31.5裂口破左 係正前頂開

想放少少但驚入唔返

33放晒，等位入

回了

33放哂

我見大家減持 我覺得今日跌唔落了

33係鑽石能量底

dep app
2026再睇

加一 加倉就有

BLNK又痴左線

多謝財巴又有錢收

如果bro未上車，我會建議呢個位33 上車，成交開始增加，重磅位無急跌。

可能有，亦可能無
但係暫時同上幾次個pattern盤路唔似

由10點半望撚到依架都搵唔到位放

今晚都係唔搞了

重會大升？

加倉加唔落手

好想減持壓低成本 之後搵位再入 但係考慮到冇咁好身手 都係坐定定好過 唔好搞咁多野

SBE回晒

有咩消息 SBE就黎插返開盤價

屌那星 走唔切

33走個班友

Free fall

睇你講完去睇另外兩隻 睇完就三隻回哂

可以搵位入了

晚晚劇本一樣

今日唔同架 開波HOLD左好耐個價FAKE左好多人走唔切

其實咁少交易量係唔係得傻散互玩

咁咪好,日日盤中入,盤頭放,fatfat

萬零股搞到佢跌3、4%，好痴線呀

依個post既連登巴一齊放的話一日跌返到10蚊不是夢

1分鐘就跌咗兩蚊 過多1分鐘又彈翻1蚊 好顛

deep V

W

真係唔好搞咁多嘢
坐定定

33走哂 好爽

33放31入果D爽到
2分鐘每股2蚊

坐定定唔操作

想睇多日先入返
希望唔會上唔返

如果份劇本仲係之前果份 一間仲會落多次

極限走位
32.5放1/4
32入返

5亳都極限

幾多股先

溝完貨重返33

話咁快又33...CLS

哭啊又返33

上多一下

要破頂了

33.2走

正呀 繼續小人睇小人買
等大戶入手就坐火箭

有波幅食下都好丫
但可能升左唔返轉頭
風險自負

X2 走左

認真咩

sbe 都未上到7, 80喎

大家坐定定啦睇$60呀

WWWWW

呢個版塊呢個星期煲到好勁 應該繼續有

想彈出彈入

電動車要方便一係直接換電一係泊車位有得充電
個充電時間點都比入油耐好多，油站模式其實長遠唔work

希望會落返31.X

得tpgy生性 個倉全紅

今晚劇本唔同，Chok到痴線
有條友應該沽咗3萬股，打到落$31
然後其他人就極速買返上

有莊嚕想講，100股 100股果啲

有諗過，但都係唔搞咁多野

$33想沽5000股都難

依家沽5000想轉身都難

沽之前講聲

TPGY個計價Suppose要高過SBE添啦

TPGY
$10=13.94億
$70=97.58億市值

SBE
$10=24億
$48=115.2億

美股充電樁板塊走強，Beam Global漲超23%，TPG Pace Beneficial Finance Corp.漲超9%，Blink Charging漲超7%。

Futu先第一日吹

就係想每個泊車位都有得充
外國地方好大
充電樁根本就唔係油站模式

震完倉

一齊發達啦

35蚊係終極大佬

SBE又轉燈了

法國呢隻真係跟足sbe

成交仲係好細

仲係好硬淨 跌唔破32

ok 準備破

均價越拉越高

破

屌 嬲

一講完咩好硬 能量底 實破

屌那星我今日都幾燈

今日可能轉燈 sbe都轉

得返D老散係度左右互搏

係咪要回調

其實已經贏咗SBE 10%

一隻+5%
一隻-5%

今日個橫盤價係唔係31.7
講完依句沖個涼先

現價可入

又無力

充電股全線直插

仆街手多多買左BLNK，唉，個心好熊搞到on99，唉

Sbe插乜9

要轉燈了

仆街10% 插到就冇 唉 道指升冇好野

轉埋燈

溝貨了

終於跌了

啱曬 畀機會加倉

33賣等27再接

今日諗過加倉諗過走貨，好彩走左，生死真係一念之差。

突然直插

酒鬼呀

無啦啦-1000

嘩 直插無水花

31溝左 屌

啱啱我$31溝咗，以為自己好叻

依家均價28

我$18
應該點都唔輸掛

起碼揸多幾個月，唔驚

咁西利，慢慢擺下先，唔輸就得

今晚滿倉 接唔到你
咁突然一棍落28

v

直插

錯失特價時段

橫盤個陣接左飛刀